大家一齊分享d專屬警察餐

為咗支持香港警察嚴正執法
我有好多做茶記嘅朋友一見有警察入嚟食
加料支持佢地
大家有無咩食譜
我地一齊支持佢地

凍撚水係基本

有無d新意
佢地話玩到厭

鳩毛/格甩底毛湯麵

好多餸要用”獻”汁

白白地色個啲呢

咸香

仲有d 小動物腳呢
又脆口 正啊

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

你講到鹹香
我個廚房佬朋友話嗰啲乜屎乜屎一定要落
落漏一樣隻味硬係差咁D

屙尿溝生粉打芡汁
茄汁豬扒飯畀啲血佢 你啲

mon嘅po嘅朋友
唔洗驚我地認你唔出架
你怕比黃絲搞唔出聲
我地d茶記佬會認得出邊d係sir嚟
無得避

湯底加10cc尿

識個朋友做茶記佢會將衫啲汗扭少少落個湯面度 百感交集

呢個諗起都正 無色有味

鼻屎做配菜一流

我地茶記佬有個谷
18區全力支持香港警察
加料加營養

For your reference

好撚臭呀大佬

碟頭飯溝濃痰基本上個個都做緊，仲要多汁

經血紅湯